到最後你真的徹底改變了我...

食車仔面, 茶餐廳...
以前我的興趣是食野, 現在不再是了
以前我重視節日, 現在不再是了
但你離開了

所以幾時都話因為一個人而去無咗自己係最白痴既行為。

利申：曾經都白痴過